楊潔篪訪西班牙晤首相桑切斯 強調要共同維護多邊主義

西班牙首相桑切斯在馬德里會見到訪的中共中央政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪。

楊潔篪表示，要共同維護多邊主義，維護國際公平正義，推動完善全球治理，相信西班牙方面將繼續為促進中歐關係發展發揮建設性作用。

楊潔篪又說，雙方要保持高層交往，鞏固政治互信，繼續相互支持彼此核心利益和重大關切，要擴大雙邊投資貿易，中方願意進口更多西班牙農產品。

桑切斯表示，西班牙願意進一步拓展中國市場，也歡迎中國企業到西班牙投資。西班牙、歐盟和中國都堅定支持多邊主義，要加強溝通協調。

多你老母邊咩支共
全球抗支係共識黎

比美帝打緊既時候要多邊主義
係南海蝦蝦霸霸既時候要單邊主義

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

屌 咪多邊緊囉
冇你中共份咋嘛

支那人既多透係指四圍佔領

究竟咩撚野係多邊主義

又係到被代表 西班牙出左聲未先

桑切斯表示，西班牙願意進一步拓展中國市場，也歡迎中國企業到西班牙投資。西班牙、歐盟和中國都堅定支持多邊主義，要加強溝通協調。

西班牙一向奶到雪雪聲

西班牙多數都奶

咁撚窮
窮到要巴塞既稅去補貼其他地區

宜家歐盟對東亞又係汽車爾睇場
老西都奶啦

加上加泰嘅situation咁似香港，佢肯定撐支那嘅立場啦

佛朗哥: 早知當年就每日150去洗加泰人口啦

多鞭支那主義

其實到底乜撚嘢叫多邊主義

你比我入, 我唔比你入

馬德里一定奶，因為同支那立場一致

巴斯克/加泰，根本就同圖博/東突情況一樣

你食過海鮮未呀？
乜嘢叫開邊呀？

國際毒撚既野你識條鐵

郝海東點算 會唔會被送中